如果林鄭次子 申請同林鄭脫離母子關係

如果林鄭次子 申請同林鄭脫離母子關係
(為左留係英國完成學位)

你地會點樣慶祝 林鄭家庭 夫離子散

名義上沒有作用啦

仆街 開心到冇留意如果

血緣關係跟你一世

冇得申請 血緣呢家野唔係申請就有得脫離

一同中國人一樣，跟足一世

中國人有句説話叫切肉不離皮

生生世世做中國人

脫離關係冇法律效力
就算有 共慘黨都唔會理